屌你地咩，日本有腦炎，德國有麻疹，美國有瘋牛症，係要針對武漢

你入得黎岩喇
因為其他疾病都冇呢個病徵

就係中左招之後，第一時間唔係睇留醫，而係逃亡去其他地區搞鳩人地